(附twitter link)新唐人:拉斯穆森民調中侵侵支持率回升至52%

【新唐人北京時間2020年09月05日訊】根據美國保守派民調「拉斯穆森報告」（Rasmussen Reports）公布的最新數據，川普總統的支持率已恢復中共病毒爆發前的最高水平。該報告稱，這表明，隨著2020年美國總統大選進入高潮，川普已走出其夏季民調不利的陰影。

週五（9月4日）公布的「拉斯穆森報告」每日跟蹤調查結果顯示，目前川普的支持率已回彈至52%，不支持率約為48%。
另外，在受訪的可能選民中，「強烈贊成」川普工作的佔42%，「強烈反對」川普的也佔42%，這使川普的總統支持率指數為0。
川普的支持率上一次這麼高是在2月下旬，即在美國因中共病毒而封閉之前的大約一個月。
在過去的連任競選中，前總統奧巴馬（Barack Obama）和小布什（George W. Bush）在獲勝當天的支持率均不到51％。
此前幾個月，由於疫情的影響和左派民調（包括福克斯新聞民調）的壓制，川普陷入一場民調災難之中。他多次抨擊這些民調故意大幅壓低他的支持率，以打擊其選戰的士氣及支持者的信心。

不過，近期幾乎各個民調都顯示川普的支持率持續攀升。儘管左派仍聲稱民主黨候選人拜登（Joe Biden）的支持率領先，但他們不得不承認，拜登所謂的優勢正在減小。
「拉斯穆森報告」是少有的幾個保守派民調之一，也被認為是比較客觀的民調。與常常抨擊福克斯新聞民調不同，川普比較推崇該民調公司，並在週五下午再次在推特上分享該民調的調查結果。

美國要贏 侵侵要輸

民調唔客觀
我係拜登仔呀HI